唔想比人拉就入黎！！！

就係要提防狗出既引人post

乜野突發 要人 真係要理性分析，睇下搞手係邊個。

提防屯門大興重狗下再要人事件，搞到大量手足白送頭。

你話我鬼都係咁講 比狗拉左坐48，你幫手足坐呀？

伸脷： 光復香港！

全民持續三罷！

10連無難度